咪咁on9 好匿唔匿走去公屋避

首先 d看更唔會咁盲 成班連群結隊入去都唔理
另外所有公屋保安外判都係保皇黨莊腳 政治分贓既產物(d屋邨每年十一都插滿支那旗)

走入去衰多條罪

推

公屋密碼：唔該

公屋一定有cam同比片狗
除非真係有朋友

冇錯 唔好入 入左死多幾重
除非有朋友係入面接應

樓下保安雖然只係擺設
但人地實認得出你係咪果度住
戰爭都係講機動力居多
依地形遊弋係上策

應該真居民先發動到呢個技能

遊行完有冇料入你其他都未知
但擅闖民居 遊蕩斷正

我冇野講

根據 第200章《刑事罪行條例》 第160(1)條 ，任何人如在建築物的共用部份遊蕩，意圖干犯可被逮捕的罪行，可處罰款10,000元和監禁六個月。在法例 第1章《釋義及通則條例》 第3條 中，可被逮捕的罪行，意思是犯罪後一經定罪，須履行法律所規限的固定刑罰（例如謀殺），或須被判監超過12個月（例如襲擊致造成身體傷害），而犯罪人士是有意圖干犯該罪行。 《刑事罪行條例》 第160(2)條 指出，任何人如在建築物的共用部份遊蕩，妨礙他人使用該地方，亦屬違法，最高可被判監六個月。 第160(3)條 則指明，如在建築物的共用部份遊蕩，導致他人合理地擔心自身安全和利益，則屬犯法，一經定罪可被判監兩年。建築物的共用部份，包括出入口、大堂、行人道、走廊、樓梯、平台、天台、升降機、扶手電梯、地窖、洗手間、水廁、洗衣房、澡堂或廚房等大廈住戶的共用空間，還包括圍地、車庫、停車場、車棚或小巷。

睇撚住

推，唔好負不必要嘅刑責

.

我無野講

唔好入去咁傻
冇人接應 真係洗上樓你除左跳樓冇其他方法走到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

第一次認同蓋清公屋言論

上公屋,你比人追入嚟,到時跳樓走咩
仲有公屋都有老閉

多過私樓

國師應該開放佢家比義士暫避